大家同另一半年齡差幾多年？相處成點？

(借女友ac po)
我就黎23歲，大女朋友4年，相處得好好，身邊有朋友大女朋友9年 眼見都幾開心
但見有d朋友差3，4年已經話相處唔到
各位巴絲有咩睇法

6

唔吵架。多數係我呻佢懶，佢hea住當無事

佢番工chur到好攰，成日訓到天昏地暗，放假無活動。我就畢業，對呢段感情有d灰，覺得佢單身好過有我起度煩佢

咁你會唔會因為佢早婚？
我個件大十年

點追到個細自己咁多

一齊左幾耐

男朋友大自己5年
平時係大細路但有時候又會好man

男朋友大我6年
我就仲讀緊書 佢做緊野
成日佢放假都會好攰 好多時間都只係留係屋企休息 小出街 我都好中意佢 但係覺得一直咁落去會好易淡

9
問題不大
勁中意同佢係屋企一齊hea

女大男 1, 和睦相處
女大男 10, 嘈多
女大男 5, 恩愛

女朋友大兩年

等結婚

幾年仲係熱戀期咁
好少嘈交

男朋友大12年
我讀緊書，佢做緊野
同居緊，不知幾恩愛

女大我6年
好冇安全感

咪出呢 d 標籤啦.....
害死好多年齡大,找後生女的男仔

17年

大8年，一齊咗4年，相處唔錯！會好識照顧我！

利申：絲

佢大我7年 散左 佢仲小學雞過我

細女朋友三年
頭三年感情好好
呢半年佢好少理我了

我大女朋友11年，佢今年一畢業，我地就同居了
非常恩愛，極少鬧交

10年
呢度好多同道中人

有時諗起我廿歲果陣佢先得10歲
雖則佢17先同我一齊
但都會覺得自己有啲變態

相處得幾好，佢大學好多功課我都可以幫佢手做
有時啲待人接物又可以分享同教下佢，等佢撞少啲板，同佢同年齡果啲都覺得佢好醒，其實係因為有個老野（即係我）教路

有時都會細路女扭下計，不過佢整體都算成熟，又唔會亂買野亂洗錢
嘈交會有，不過都唔多